根本呢個世界已經充斥住厹同5p

就算轉邊個forum都一春樣
嗰D交友post都冇人屌同香討有乜分別

原本以為轉forum情況會好轉，
屌你唔夠一個月已經係咁，
對高登同lihkg都好失望，
一齊執柒咗佢算啦

88